就算中共唔知痴咗邊條線即刻俾香港獨立，香港都係俾3萬軍政府奪權統治

假使港府即刻變非法政權
權力盡失 四處逃亡
3萬黨衛兵必然自立軍政府
強行奪權統治香港
變成另一個獨裁政府
一定會大規模槍殺現時所有有權力嘅政治人物、社會領袖、以及所有因抗爭正被還押嘅義士
無論係泛民建制中間本土熱狗都無一幸免
香港到時一定有大規模反坑
但係係軍備懸殊下輸比軍政府
至少有十萬人會因此犧牲
香港嘅價值都會因此受到破壞而大幅下降
美國就算因為支援人道危機 肯派軍到港殺軍政府並成功消滅軍政府
香港必然會因雙方槍戰受進一步受破壞
更多無辜嘅人會因此犧牲
成個香港社會可能變成敍利亞咁
不過美國肯派軍到港支援嘅機會微其極微
香港係3萬軍政府之下極權統治為最大結果

基本上依家特首就係鄧炳強

真，有槍就係大晒，歷史到依家都係一樣，邊個軍火多就邊個大聲d

到時如果立法會真係成功過半或者民主派掌控
班黑警一定發晒癲
衝入立法會都似

就算自己嗰方有槍 都一定唔夠對面多

咁又唔會
中共自有方法
你個方法應該係中共倒台之後

唔好咩？
又話攬炒嘅？

放心 一定唔敢
不過中共倒台之後就唔係咁講

咁中共倒唔倒台好？

會先講啦
杞人優天

咁到時就真係殺狗啦
冇法律仲同你拎遮？ 拎激光槍？

講到好似平時講故台啲喪屍故
硬係會撞到啲狗霸地頭然後要脅強姦

到時仲民主派

鄧小強會變成遠東版皮諾切特

我意思係話中共倒台之後黑警就有可能發癲衝入立法會奪權

好似非洲國家咁即變fail state

有得獨立仲會驚狗咩

所以立法會要推廣槍權

就係唔夠力殺
人哋3萬個個至少有手槍，大有幾千支ak
自己方頂多得幾百支槍
仲未計對家有防彈裝備
點夠打？
俾狗殺至少十萬就有

根本就係咁
除非美軍肯進港殺狗
不過機會極微

係

唔驚狗都唔夠打
上面講咗

狗唔係軍人
冇軍人既紀律同服從性

美軍/國軍黎
人地戰機飛過頭頂 佢用飛行服務隊直直直同人打呀?

秒降啦 駛撚打

入黎殺狗實俾左膠屌
而家trump講chinese virus
一隻二隻左膠係道racist

*咁又未必
可能軍政府統治之下重整秩序

美軍肯入香港打先算啦
出戰機坦克咪又係傷更多人

左膠從來都無理過香港人

但係左膠會屌美軍入港呢個行為

咁香港人到時咪可以做難民
呼籲班左膠收留我哋

室內戰入面槍嘅效果其實削弱咗，識埋伏嘅話都可以殺狗搶槍

不過首先香港人要肯殺狗反抗，我認為大部分人都係繼續而家嘅和理非方式，可能有10-30萬人覺醒攞武器囉

呢個可以

中共嘅精銳點會打輸港共軍團，咪玩啦

中共見香港亂係一個好好嘅藉口收香港

黑警有AK？政府倒台後嘅內戰從來都唔計有幾多槍，特別係狗隊嘅半自動步槍無你想像中咁強。死4-5萬人就走唔甩，但十萬人肯定無，仲要係變通咁快嘅香港人。

冇防彈裝備幾廢都死

同埋你知佢哋所有裝備？

好明顯係支共有問題先會放生香港
你估放生咗仲收唔收得返

可以放上枱嘅我知，定係你有咩秘密你知？歷史上有邊隊警隊可以獨力對抗民變？

因為佢哋有留力/人心歸向
但只要係絕對武力同完全冇限制之下就唔敢講
歷史上軍政府就係咁奪權

黑警同軍隊差好遠，單講精銳黨衛軍佢哋都未夠班做。

精銳就未必
冇底線就肯定世一

變通⋯⋯首先香港人要變通到肯攞武器，如果所謂變通係指遊行方式或者選舉⋯⋯咁香港人會死得好慘

肯攞武器都冇用
幾多武器都唔夠狗多

到時向美國英國台灣求助

肯出兵一定得
前提係要肯出兵

到時就睇搶到幾多槍
最撚驚係飛虎閃光彈同sniper

正面搶必死無疑
除非落單/窄巷

呢個有得諗

去到果時就真係城市遊擊戰架啦

呢下難搞

如果佢哋真係夠薑咁做，即係無政府狀態，殺警都唔犯法，你估3萬人會係幾多小時內死曬？

到時就通街ak啦
香港人乜都冇，就係錢多
你估冇軍火走私佬想食香港呢舊肥肉咩

怕到時俾狗吞咗補血

鬼唔知咩
但如果黑警無解放軍放暗兵

班黑警無後台我地會大反擊

但係佢哋嘅支持者（藍絲/家屬/落難老解）都有機會加入佢哋
到時10萬都有

唔止38000個黑警
仲有藍絲、投降派

唔知台灣會唔會出手

仲有入境、海關、懲教 唔知會企邊邊

每個香港人都可以火魔法

再加埋美國出手更加好

到時中共倒台 美國仲唔趁機拎埋香港咩 分分鐘美國會以恐襲為名派軍隊來鎮壓黑狗

香港對美國有極大利益

做住美國佬條𡃁先囉

以香港人既服從性，free rider既性格

一定係港豬比人掃射

最弊做得多少少就日日比人話係鬼

唔止防對手，仲要防自己人指責

咪玩
1個揸真槍popo起碼殺死100個火魔

入境、海關一半半
懲教應該企軍政府

呢個可以
不過要預自己必死

希望係咁
最好結果

清係咪高估咗HKPF

就算冇港豬都唔夠打

搵舊磚壓住油門即可真人 D.va

自動步槍
唔係手槍

Pig force邊有自動步槍

連登仔：識人做，全部前線深黃黎（不過就日日害鳩人）

六四之後有冇革命? 冇
唔係想話你想像是畫面冇可能，但真係唔好抱有100%信心

唔係高估
睇完1118 poly
佢哋絕對做得出
仲未計佢哋冇底線
同支援佢哋嘅輔警/藍絲/家屬/落難老解

AR-15

仲有可能
等軍政府人休息/換更都可以搵到機會
前提保住自己係命

你攞啲信政府唔怕嘅大陸豬同精到甩骨嘅香港人去比？
近代革命愈嚟愈少嘅主因係武器太高科技，再唔係話人多就可以成功
仲有前提係對手又唔係解放軍，得坦克都冇嘅廢警，唔單止有得打仲係贏撚硬
再者香港人最怕係咩？係犯法😂冇法律嘅話真係唔敢想象香港人會做出啲咩

同埋同班狗鬥快衝軍營搶槍搶防彈衣
夠快搶到未必輸

當年舉國遊行支持學生示威既中國人，真係信政府唔怕既豬?

對面至少有幾千支自動步槍
正面搏鬥幾多人唔怕槍都死

單發嚟

MP5? 我唔識槍

具備在半自動和全自動射擊間切換模式的功能

又係

好難 不過唔係唔得
壓得住又要走得切

樓主幾時帶領其他人

應該差你踏出第一步

尻up大師 屌你啦
所謂勇武係講緊都唔夠2000人 死西咩
不如你估下有幾多無辜女仔被強姦

到時先算啦

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！